有冇資深西多達人入黎解答問題？

幾時開始西多唔夾花生醬係主流？
明明以前食親西多都有花生醬

冇花生醬叫西多嚟把撚呀

冇花生醬仲叫西多？
拎個餐牌車鳩個廚房佬啦

冇記錯既話而家兩間大XX 都冇花生醬
美X 又冇
我樓下兩間茶記都冇

搵我

茶記廚房佬全部都係食屎狗

最近食美心西多先知冇左花生醬

有啲西多係咖央醬

好耐冇食
如果冇左花生醬應該唔會再食